sony xperia 機邊部好？

xperia 咩機cp值會高d？之前聽講有d過熱問題, 早排又聽講減價, 想知冇機抵玩咗？ thx!!

過熱無好耐啦，但唔熟Sony機嘅人想買Sony就去買Sony啲旗艦機啦

Xperia 1

Sony機CP值係0，冇功能乜春都冇
heat pipe又冇，過熱就應該唔會但肯定冇其他機咁好，以前啲機一熱就降頻降得好勁，而家啲機唔知
利申 已轉會

冇 heat pipe 都講得出

9upper

最近出左部10仔試水溫，打機會lag，粒u廢廢地，不過呢個價錢都預左，主要用黎睇Netflix 21：9電影。開心使用中

攞咁耐之前嘅機嚟講做乜
2016 XZ打後嘅機你搵到有部有heat pipe你話我知

近年冇用？就係見佢近年啲機越出越差，係咁cut功能
你攞部Xperia 1同5年前嘅Z3比較，睇吓冇咗幾多好用嘅功能

用Z3比X1其實都無乜功能少咗…

睇咗Xperia 1嘅拆機片，片主嘅評價係佢嘅造工用料比其他旗艦機差一截

Sony 算吧啦！